「iq200先答到」 哈佛入學試題目流出！

哈佛入學試題目，答到就入到哈佛喇

1=4
2= 8
3= 24
4= ？

答案係 阿仙奴

阿仙奴？

解釋下好❔ 利申唔睇波

哈哈哈哈佛大學

樓豬=反雲
反雲=on9

樓豬=on9

Ching識波

樓主唔識波
唔洗理佢

咕碌

1=4
4=1

1呀屌你老母

4=1=阿仙奴

阿仙奴=4

樓豬好波

認真左

有4隻妓負皮左

你幾耐無睇波？

88

96?

24x4

16

迷雲黨